諗深一層，其實女人都冇乜特別姐

係把聲好聽d
身體柔軟d
皮膚白滑d
頭髮柔順d
腳趾靚d姐

唔明點解你班毒撚咁渴求

中途轉gay

因為女人有窿比你屌

男人冇咩 ...?

諗深一層，其實同男人一樣姐

...又好似係

我會溫柔對待你

如果識咁諗，會容易d搵到心上人

女人有閪

男人有窿都冇用，兩件事

利申青頭，等緊生命中第一個女神破我處

男的也好 不會懷孕

等一束永未來的花

男的更好

J 住先